超突發！！入嚟！！侵話老解已出

推

天滅中共

文長幫推

機場圍人要屌 但唔該唔好灰唔好割

遇鬼時

1）先捉，

2）圍大圈，分隔 同比多d 記者同人映隻鬼，

個個企到密，根本映唔到。

如鬼或自己人有受傷，都要拍片搵在場醫護幫忙

自己傷固之然要醫護， 亦要係記者前問鬼有冇受傷或身體不適，搵在場醫護幫忙做初步檢查，盡番人道立場同道德高地。

3）搵記者影記錄，重點指出隻鬼做左乜野犯罪行為如打人，煽動，藏有危險品之類，所以採訪101拘捕令。

有物證就映埋物證。同令佢身分曝光，唔好祈望隻鬼會自爆，如果你諗住全世界鏡頭前嚴刑迫供，咁根本係另類送人頭，更何況打死隻鬼，相信佢都唔會講。

闡明你嘅行為係合法性同正當性，同有需要

4）同時搵議員，叫議員處理/議員報警處理。
相信10多其9都上白車，popo都放人。

重點係，你留住隻鬼冇乜用，只會令現場仲難控制仲亂，好似今日咁，好易比其他鬼去分化，阻醫護阻記者，

如只做1-4，我知大家可能會好嬲，想發洩，但係隻鬼重點係要佢曝光比世界，囉資料，囉更多頻譜，依個先更有利。

你唔好忘記一舉一動既然係鏡頭前，就要有鏡頭禮儀

沒有最好的方法，要有改善的辦法

「我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

和理非請用和理非手法 就算有鬼在場 和理非會贏

推爆

快點

正式開波

攬炒

匈奴打到來了